【突發】國家主席因急病救治無效逝世（Now新聞台）

【Now新聞台】越南國營傳媒報道，越南國家主席陳大光病逝，終年61歲。

陳大光本月多次接見外國訪客，包括印尼總統佐科維多多和緬甸國務資政昂山素姬。最後一次公開露面是在前日，會見到訪的中國最高人民法院院長周強和出席共產黨政治局會議。

官方越南通訊社報道，陳大光今早在首都河內的醫院因患有嚴重疾病逝世，國內外醫生和專家救治無效。

陳大光曾任公安部部長和國會代表，2016年當選國家主席，任期五年。

越南以國家主席為國家元首，但越共總書記（阮富仲）才是最高領導人。

source:

為何不是我想像中的那樣

心情同尋晚六合彩攪珠之後一樣

等我仲開心左一陣

得四五千如何投資好？

屌你老母 嘥咗支香檳

All in 熊

似係俾人落毒喎

共產黨體制下不嬲黨軍委主席>總書記>國家主席

前日見完習總就死左

他前日（19日）仍有出席活動，與中國最高人民法院院長周強會面。

屌，按錯

越共第一任軍委書記係武元甲
當時要聽命於越共總書記黎筍
之後越共總書記兼任軍委書記
憲法規定國家主席統帥人民軍
不過中央軍委先有實際指揮權

一樣係共匪

慢性毒

買左機票去越南。。

上次一買完泰國機票 泰王就死左

估到

幾時去。。。。。。。北京

去左搵霍元甲

本來佢有個作用係三人制衡

係六四後先至三合一

制條撚

六四之前, 都係鄧小平話哂事

佢得罪左咩人

國家主席功能係等於國璽。如果個國璽唔聽話，黨令無法以國家名義發佈，係會出內亂。

失望

屌

軍權以外乜都假

共產黨入面都有派系，否則就唔會出現趙紫陽反鄧小平啦

亦唔好天真哋以為你係軍委主席，班軍佬就老奉聽你支笛

幾時制過

越南咁垃圾 幾時滅國

胡耀邦時期

毛主席召見共產黨員

算大件事㗎

召見越共 低級劣抽

仲以為係淋病

幾時去美國

應該係調番轉
因為軍佬聽你支笛, 先會令你成為 軍委主席

之前越南排華， 而家國家主席被病死， 最大贏家係邊個？ husky

華國鋒

今次係越共
唔知下次到咩共呢#touch#hisky